政府玩輿論高招 但其實有方法應付

相信連登好多人都意識到
政府由而家開始嘅策略
係同示威爭緊中間派民意

日日四點鐘江sir
然而當前局勢令我諗起2014年
運動中後期嘅衰落

問題係下一步要點走？
簡單講
我哋又返到輿論戰場

［警告：跟住落嚟係好撚溫和派］

老實講要醒嘅人一早醒哂
反而爭取中間派支持唔易
佢哋好善忘 但算理性

咁 應該做乜好？

對抗警察同政府可以繼續
但要對準警方嘅不公義打
放火當然唔好
但戰術需要都無話可說

重點係
我哋除咗對準政府制度暴力
仲要不停做好Public relationship

包括北角反黑、清除僭建物
保護英治文物、同埋對人有禮

塞公共交通工具就免
太多中間派係唔理解

電視只capture最有「新聞價值」嘅衝突場面
所以要展示示威者嘅「軟實力」
要做最好嘅文宣

中間派係有眼睇
當做好PR
政府嘅洗腦式抹黑係自廢武功

唔知大家聽唔聽得入耳...
光滑香港 時代廣場
呢啲口號可能要改大眾化啲
多咗老一輩講呢8個字
係因為佢地一早已經係兄弟 歸好邊
唔係中間派

兄弟爬山 各自努力嘅精神就繼續
Be water
Be humble

建議］ p牌正負評顯示

推

Be water
Be humble

無用，今時今日，全民手機，隨時播Live，大家有眼睇，
過個記者會你預咗係重複播音機

拆僭建呢啲可以搞下嘅
中間派都係會同情Victim
拆緊嗰間被狗搞
咁就出師有名

勇武抗爭係不能缺的，但的確動作場面太多、戰線太多，係會批判式疲勞的、同埋呢期紅媒可用黑材料畫面真係好多，希望暫時可以返翻去和理非抗爭、而走在最前既義士，先好好休息兩星期先，思想都要好好休息下，長久戰！有排打

喂醒未呀？咪撚再睇分化post

其實打係要照繼續
最好打到無哂tg

嚟緊去機場會係好機會 展示下軟實力
香港仲有希望

借po

有冇人想成立禮貌小隊？

冇錯，需要哩啲文宣嚟抗衡政府個洗腦記招

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

去機場和理非，依家我都擔心有鬼亂黎，無人識制止，上次圍個阿伯係淺黃果到都回晌好大，我見到都盡量係fb轉移視聽話個阿伯郁手打人心口先.............

Push